在parde之前插入“是”(或“是”); 這破壞了感覺和節奏。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 所有插入白色之後的是，這破壞了米和故事(見l. 948)。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 為了感覺和韻律的緣故，我提供了容貌; 讀——可是我的好甜心——你瞧。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 不幸的是，所有的抄寫員都在重複這首歌，以至於韻律都毀了; 因為這一行包含了太多的兩個音節。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 為了度量，科赫會省略hit; 不過，省略了內心的思想，也沒有什麼區別。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟